youtube apps垂直影片問題

有冇巴打有咁既情況，
2k mon手機，youtube垂直影片最高畫質只有720p
1080p mon手機， 垂直最高只有480p
720p mon手機，垂直只有360p

以上全是同一條片，是bug還是youtube的技術所限？

但facebook apps睇垂直影片就全部都出到720p以上。。。。。

10連

連登已死